**vitoquiles**
- Tweets propis: 19
- Citacions: 969
- Respostes: 782
- Mencions directes: 0
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 1751

**CristinaSegui_**
- Tweets propis: 7
- Citacions: 31
- Respostes: 86
- Mencions directes: 1
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 118

**MarDGamero**
- Tweets propis: 4
- Citacions: 127
- Respostes: 299
- Mencions directes: 0
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 426

**IgualdadGob**
- Tweets propis: 8
- Citacions: 30
- Respostes: 199
- Mencions directes: 106
- Mencions indirectes: 44
- Total tweets reacció 379

**IreneMontero**
- Tweets propis: 2
- Citacions: 31
- Respostes: 271
- Mencions directes: 178
- Mencions indirectes: 348
- Total tweets reacció 828

**PabloEchenique**
- Tweets propis: 0
- Citacions: 0
- Respostes: 0
- Mencions directes: 4
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 4

**ionebelarra**
- Tweets propis: 2
- Citacions: 45
- Respostes: 433
- Mencions directes: 19
- Mencions indirectes: 7
- Total tweets reacció 504

**Yolanda_Diaz_**
- Tweets propis: 0
- Citacions: 0
- Respostes: 0
- Mencions directes: 15
- Mencions indirectes: 6
- Total tweets reacció 21

**pardodevera**
- Tweets propis: 1
- Citacions: 189
- Respostes: 22
- Mencions directes: 2
- Mencions indirectes: 1
- Total tweets reacció 214

**sanchezcastejon**
- Tweets propis: 3
- Citacions: 0
- Respostes: 0
- Mencions directes: 36
- Mencions indirectes: 8
- Total tweets reacció 44

**carmencalvo_**
- Tweets propis: 6
- Citacions: 30
- Respostes: 176
- Mencions directes: 10
- Mencions indirectes: 5
- Total tweets reacció 221

**Adrilastra**
- Tweets propis: 4
- Citacions: 0
- Respostes: 0
- Mencions directes: 10
- Mencions indirectes: 1
- Total tweets reacció 11

**Medicilio**
- Tweets propis: 9
- Citacions: 9
- Respostes: 46
- Mencions directes: 1
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 56

**mikeliturriaga**
- Tweets propis: 2
- Citacions: 8
- Respostes: 5
- Mencions directes: 0
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 13

**PalomadelrioTVE**
- Tweets propis: 13
- Citacions: 31
- Respostes: 127
- Mencions directes: 0
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 158

**LeticiaDolera**
- Tweets propis: 2
- Citacions: 0
- Respostes: 0
- Mencions directes: 5
- Mencions indirectes: 4
- Total tweets reacció 9

**NuriaCSopena**
- Tweets propis: 4
- Citacions: 1
- Respostes: 0
- Mencions directes: 0
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 1

**LauraRdondo**
- Tweets propis: 11
- Citacions: 4
- Respostes: 9
- Mencions directes: 0
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 13

**IrantzuVarela**
- Tweets propis: 8
- Citacions: 7
- Respostes: 20
- Mencions directes: 3
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 30

**FeminismosMad**
- Tweets propis: 27
- Citacions: 27
- Respostes: 29
- Mencions directes: 12
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 68

**PastoriFiligran**
- Tweets propis: 5
- Citacions: 5
- Respostes: 2
- Mencions directes: 1
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 8

**europapress**
- Tweets propis: 24
- Citacions: 193
- Respostes: 478
- Mencions directes: 3
- Mencions indirectes: 2
- Total tweets reacció 676

**Newtral**
- Tweets propis: 33
- Citacions: 15
- Respostes: 35
- Mencions directes: 7
- Mencions indirectes: 2
- Total tweets reacció 59

**eldiarioes**
- Tweets propis: 19
- Citacions: 28
- Respostes: 79
- Mencions directes: 30
- Mencions indirectes: 1
- Total tweets reacció 138

**CCOO**
- Tweets propis: 54
- Citacions: 6
- Respostes: 22
- Mencions directes: 102
- Mencions indirectes: 94
- Total tweets reacció 224

**UGT_Comunica**
- Tweets propis: 4
- Citacions: 2
- Respostes: 27
- Mencions directes: 56
- Mencions indirectes: 123
- Total tweets reacció 208

**UnaiSordo**
- Tweets propis: 1
- Citacions: 1
- Respostes: 0
- Mencions directes: 13
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 14

**cucagamarra**
- Tweets propis: 1
- Citacions: 3
- Respostes: 25
- Mencions directes: 6
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 34

**anapastorjulian**
- Tweets propis: 5
- Citacions: 31
- Respostes: 72
- Mencions directes: 4
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 107

**IdiazAyuso**
- Tweets propis: 0
- Citacions: 0
- Respostes: 0
- Mencions directes: 12
- Mencions indirectes: 19
- Total tweets reacció 31

**begonavillacis**
- Tweets propis: 3
- Citacions: 8
- Respostes: 36
- Mencions directes: 15
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 59

**marta_msg**
- Tweets propis: 8
- Citacions: 7
- Respostes: 45
- Mencions directes: 0
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 52

**SaraGimnez**
- Tweets propis: 2
- Citacions: 0
- Respostes: 6
- Mencions directes: 2
- Mencions indirectes: 0
- Total tweets reacció 8